正式宣布一定要劏狗

好，等樓主做第一刀

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！

講咗好耐
大家都同意
但冇人敢做

死人啦 仲返工

劏休班狗易過劏持槍曱甴